{"changed":true,"filter":false,"title":"README.md","tooltip":"/README.md","value":"# Pregovori\n\n### Sivi lasje so Božji grafiti.\nBill Cosby\n\n### Računalnik me je enkrat premagal v šahu, toda v kick boxingu pa mi ni bil kos.\nNeznan avtor\n\n### Moj nasvet je, da se poročiš: če najdeš dobro ženo, boš srečen; če ne, boš pač filozof.\nSokrat\n\n### Ko sem bil star štirinajst let, se mi je oče zdel tako neumen, da sem ga komaj prenašal. Ko sem bil star enaindvajset let, pa sem bil presenečen, koliko se je ta stari mož v sedmih letih naučil.\nMark Twain\n\n### Kdor zgodaj vstaja, cel dan zeha.\nNeznan avtor","undoManager":{"mark":-1,"position":55,"stack":[[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":12,"column":10},"end":{"row":13,"column":0}},"text":"\n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":13,"column":0},"end":{"row":14,"column":0}},"text":"\n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":0},"end":{"row":14,"column":1}},"text":"#"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":1},"end":{"row":14,"column":2}},"text":"#"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":2},"end":{"row":14,"column":3}},"text":"#"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":3},"end":{"row":14,"column":4}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":4},"end":{"row":14,"column":5}},"text":"K"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":5},"end":{"row":14,"column":6}},"text":"d"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":6},"end":{"row":14,"column":7}},"text":"o"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":7},"end":{"row":14,"column":8}},"text":"r"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":8},"end":{"row":14,"column":9}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":9},"end":{"row":14,"column":10}},"text":"z"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":10},"end":{"row":14,"column":11}},"text":"g"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":11},"end":{"row":14,"column":12}},"text":"o"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":12},"end":{"row":14,"column":13}},"text":"d"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":13},"end":{"row":14,"column":14}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":14},"end":{"row":14,"column":15}},"text":"j"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":15},"end":{"row":14,"column":16}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":16},"end":{"row":14,"column":17}},"text":"v"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":17},"end":{"row":14,"column":18}},"text":"s"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":18},"end":{"row":14,"column":19}},"text":"t"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":19},"end":{"row":14,"column":20}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":20},"end":{"row":14,"column":21}},"text":"j"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":21},"end":{"row":14,"column":22}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":22},"end":{"row":14,"column":23}},"text":","}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":23},"end":{"row":14,"column":24}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":24},"end":{"row":14,"column":25}},"text":"c"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":25},"end":{"row":14,"column":26}},"text":"e"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":26},"end":{"row":14,"column":27}},"text":"l"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":27},"end":{"row":14,"column":28}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":28},"end":{"row":14,"column":29}},"text":"d"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":29},"end":{"row":14,"column":30}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":30},"end":{"row":14,"column":31}},"text":"n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":31},"end":{"row":14,"column":32}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":32},"end":{"row":14,"column":33}},"text":"h"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"removeText","range":{"start":{"row":14,"column":32},"end":{"row":14,"column":33}},"text":"h"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":32},"end":{"row":14,"column":33}},"text":"z"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":33},"end":{"row":14,"column":34}},"text":"e"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":34},"end":{"row":14,"column":35}},"text":"h"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":35},"end":{"row":14,"column":36}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":36},"end":{"row":14,"column":37}},"text":"."}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":14,"column":37},"end":{"row":15,"column":0}},"text":"\n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":0},"end":{"row":15,"column":1}},"text":"N"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":1},"end":{"row":15,"column":2}},"text":"e"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":2},"end":{"row":15,"column":3}},"text":"z"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":3},"end":{"row":15,"column":4}},"text":"n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":4},"end":{"row":15,"column":5}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":5},"end":{"row":15,"column":6}},"text":"n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":6},"end":{"row":15,"column":7}},"text":" "}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":7},"end":{"row":15,"column":8}},"text":"a"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":8},"end":{"row":15,"column":9}},"text":"v"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":9},"end":{"row":15,"column":10}},"text":"t"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":10},"end":{"row":15,"column":11}},"text":"o"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":11},"end":{"row":15,"column":12}},"text":"r"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"insertText","range":{"start":{"row":15,"column":12},"end":{"row":16,"column":0}},"text":"\n"}]}],[{"group":"doc","deltas":[{"action":"removeText","range":{"start":{"row":15,"column":12},"end":{"row":16,"column":0}},"text":"\n"}]}]]},"ace":{"folds":[],"scrolltop":0,"scrollleft":0,"selection":{"start":{"row":15,"column":12},"end":{"row":15,"column":12},"isBackwards":false},"options":{"guessTabSize":true,"useWrapMode":false,"wrapToView":true},"firstLineState":0},"timestamp":1413734755592}